P牌26L 打尖博懵Cut雙白線

咁你想點?

在劃上「雙白綫」的路面上，你可以在前面車輛與雙白綫之間的空位超車。但在超車前，必須確定這樣做是安全的，而前車的駕駛人已知道你正在超車，而不致於把你的電單車逼出「雙白綫」外，與迎面車輛相對。

1823啦 post上黎做乜柒 傻閪樓主

垃圾 post

咪就係
成條片睇唔到架26有cut雙白, 最多都係騎雙白

條片做乜鳩

咁都叫騎雙白線